# Статья по протоколу fasttrack #

## Каталоги ##

### bib ###
Библиографические записи для статьи

### code ###
Код иллюстраций для статьи

### conference ###
Тезисы и доклады на конференциях

### pdf ###
Итоговые pdf-файлы

### t-comm ###
Статья в T-Comm






